點解今日咁熱

前日明明好凍

熱到換返短就

聽日會唔會凍番

聽日最熱，後日會涼返少少